[推到完場]重播劇 妙手仁心II

好驚有院長圖

屌變撚左搶包山

開波

比著宜家啲人會唔會嘈
佢打尖喎

袁彩雲係咪會同佢分手

曹永廉

袁彩雲好正

超正，細個唔覺，大左先覺得正，眼鏡娘look

annie紮頭髮靚好多

呢個bgm

死老野咁老學人跑步

出事架嘛

條友唔是妙手1出過第2個角色咩
個時PAUL打完人 仲扮睇唔到佢打人

好撚悶

係

院長心諗：你知唔知道我幾耐無做過手術

想借刀殺人

之後俾人姦死左定扑頭死左

he

江漢第一集好似做程志美同阿嬌師父

exactly

jimjim

同我斬左金勝隻手落黎

今集幾悶

好散情節

陳豪好奸

胡楓

真係好似雜總

Hehe

訓醫院祝佢年年有今日

今集感情線

驅風

院長下廚？

3p

上等人

女仔

幾好既女仔?
女仔?女仔?女仔?

救命

院長爆左處未

就算係當年都已經係嬸嬸啦

啊媽好慘

邊個寫呢d對白

未

點解要唱歌

硬又平呀～～～

啊媽仲要咪嘴

兩個加埋成百歲

個仔未破處，破處對象係一個停左經嘅。 女仔

莫姑娘處女泥

麻醉

溝女既野毒撚識條春咩

成集驅風

睇哂拿？

終於驅完風喇

院長有後生女唔食 真係唔知佢咩心態

勁好聽 陳潔儀好索

睇到26
有朗平個啲劇情睇到識背

等了又等

當年睇既時候已經好鍾意藍田

識貨呀
又好戲又多表情
好鐘意睇佢咬唇

睇到沉左船
而家為陳潔儀而睇
睇完妙手2都唔知點算

好鐘意佢唱粵語歌

個髮型真係DLLM

等睇驅風

撞飛麥可

應肚即飛

情侶裝

聽錯陳雲根醫生

好溫馨

如果 命運

成個急症得3個醫生

頭先段如果論好浪漫

好sweet

herny 冧死女

好快手

蔡慧敏好大波

唔好做囉

估到唔好做

請假扑野

做愛都要擇日

古代公堂咩

大叫：『冤枉呀』

個境

死啦死啦

法官大人，佢鳩up

而家睇番呢套嘢都幾重口，我諗而家tvb一定拍唔番，屌你又戀童又避孕又殺嬰

晚晚睇妙手都見到林作：「打比我」

打撚哂冷震

依家: 三角戀, 認仔女, 灑狗血
屌你你唔悶我都悶啦

佢叫麥作
唔係10A做到港姐佢都係柒碌一個

仲有誤會，晚晚三線劇都有誤會

笑撚死

陳豪心諗

出院都要四個醫生

係因作呀

仲以為燒鳩佢頭髮

+1

又爆

好慘

今日 語言偽術

每日一薑

又驅風

陳慧珊就嚟比保怡抛妻棄子

驅風，院長 女仔 上等人 三個加埋成兩百歲

死啦

又AV劇情

睇個勢 似正印返歸時會撞破 一字馬同朗平扑野

嚟料

+2

整整吓冷氣喉變整柱柱條喉

你估錯啦

飲埋酒

呢輯個個醫生都有印象記得
就係唔撚記的得嘉慧做過

睇朗平個樣應該吹蕭好叻

吹蕭萍

真係整個吹蕭樣出嚟

新聞

要黎啦

AV情節

一失身成千古恨

雖然唔想佢背叛annie 但佢地兩個又好sweet

除衫！ 除衫！ 除衫！

完

屌.......

喺正印主場扑野

以前啲雨境

D雨好侷部吓喎

殘局

條馬路

d對白

jed

三劍俠差阿嬌

聽日先

你冇搞過jackie 但阿paul搞過annie

有冇用套 出事架ma

程志美唔會係以為國柱戀屍呀

係喎

無左蘇永康同馬俊偉兩條撚屌 悶左好多

仲有張家輝

內疚既心

朗平

呢兩條友好正

當朗平係咩

你老母，屌完就算

完

片尾曲好好聽呀

妙手系列啲歌都好好聽

硬係覺得好似cut左少少
好記得以前有句對白不過唔記得係咪呢場戲
就係咀咀下朗平問「你鍾意我嘅係唔係？你真係鍾意我」類似係咁，講完繼續咀

頭盔：可能記錯唔係今集

利申：陳潔儀n年fans

不知不覺同麻醉

1嘅不想獨自快樂

個集前日做左

陳潔儀keep得好好
2000 vs 2017

一扑野推左4頁

對唔住，我7咗

不知不覺播得一次咁大把

不想獨自快樂

唔係叫婦產幫手

楊明

陳潔儀好樣衰

賭馬

原來楊明出左道咁耐

唔識野

g奶

袁彩雲

袁彩雲煩到閪咁

好正

做乜鳩食煙

陳潔儀唔靚但佢呢個做型同角色性格好有魅力，睇佢同henry搞上咗都無比人鬧就知 平時啲第三者角色會比人咒全家架嘛

無種二奶姣味
性格爽 識掩飾對henry嘅感覺
好鐘意朗平呀

生左個鬼佬

佢呢個look好正

笑撚左

朗平個嘴好靚 嘴角向上好似無時無刻都笑緊咁

帽

你個頭都金啦

個嘴好淫

著制服個look一流
便服差啲

Agger 好型

屌你，邊撚個整架d世界級BGM

便服娘啲，之前著厚底涼鞋

同個畫面好唔夾

袁彩雲細個睇好普通，依家睇好撚正是

我都覺， 以前睇覺得佢醜醜地
而家睇返覺得佢個樣純天然好順眼，包包面又可愛

佢pure過依家班整容西太多

以前啲女演員好正，護士 袁彩雲 陳潔儀，個個都有唔同感覺

朗平好爽朗 瀟灑

佢真係無添加

Peter

係，十分認同

好錯意佢呀
男人唔鐘意你都可以做你做
但女人會鐘意你先同你做

好靚

細細個就咁標緻

佢講得好淡淡然但feel到個心銀住銀住

個角色幾啱佢做

但又真係好啱啊

男人唔鐘意都可以同你做

做得好好

陳潔儀：好想有男朋友！

N年前關於朗平訪問

呢套劇啲女又係好正
蒙嘉慧靚到痴線唔駛講啦
袁彩雲又係清純可愛好gfable
以前覺得陳琪醜，而家睇返又覺得幾清秀
連大乳牛蔡慧敏都幾順眼

好想同朗平做朋友

蒙嘉慧 全盛時期好撚正 暗戰

張梳化唔同左

柒頭

驅風情節

好撚悶呀莫姑娘同院長

上等人同修哥

扯左

都唔明而家D女整到個下爬咁尖做乜鳩，你睇袁彩雲咪一樣正

袁彩雲好撚正，但好遲臨尾會掛柴

講大話

朗平便服真係

成日覺得佢好似未訓醒咁

第一個知算唔算係程至美

我以為tvb洗腦係近年捧saw ling做女神先有，原來咁耐之前已經洗腦。

屌你咩，一字馬叫靚仔，tvb可唔可以唔好破壞大眾既審美標準。

Between一字馬係好戲，但佢丁點都唔靚仔囉

幾有男人味

但唔會係靚仔

朗平傻鳩左

大展歌喉

笑左

金勝 無得做黑警喇

係咪即係漸凍人症

蒙家慧真係好平胸

不孝子

DADDY

乖仔

個樣搭夠

朗平又準備表演

黃德斌條女好正

蒙嘉慧而家係咪脫左面D墨屎？

睇流行經典50強個廣告

聽晚有陳曉東

佢真係慘無啦啦盲咗

有墨屎先正

蒙嘉慧氣質 暗戰同白素都係我至愛

脱咗權骨位最大粒個粒

係唔靚仔，不過幾有魅力，幾吸引

李露微，打邊爐

識貨呀
好靚

隊live band好假

晨早七點搞生日會

唔知點解睇到袁彩雲呢個look,就成日形住佢應該吹蕭好叻

白素勁正
好鐘意佢閪口閪面

讀心神探vs dr wong

陳豪會唔會當場打鳩程至美

程至美比綠帽人帶

少林功夫醒

條問題幾嬲打

陳豪 VS 吳啟華

狗公 VS 毒撚

VS

幻想到個畫面

陳豪要

呢首片尾曲好好聽呀

講起林保怡 不得不提男人心一字馬

愛不出口

第一句已經好正

和你的每一天都好好聽

仲有讀心神探果首 唔記得叫咩

好平

林保怡D歌幾高質

我屌

同蔡少芬第一集一樣咁多

蔡少芬而家又好似無左啲墨屎

金勝

唐文龍好夠man

劉卓琪

陳豪

朗平真係好正
每日最期待睇佢

反轉豬肚就係...

黃跌撞

識貨
我都為朗平而睇

我都係

又食過？

That's right!!

初初唔鐘意佢取代jackie
點知睇睇下愛上左

朗平 係今輯靈魂

鬥慘 搏屌

首歌好正

我諗我真係沉左陳潔儀船
不停聽佢啲歌 睇佢啲訪問 買佢啲碟 狂煲有朗平嘅部分
好撚呀屌

你係鍾意咗朗平啫

兩樣都沉哂

喺程至美面前搵醫生

程醫生既安慰，今時今日實畀人屌到反艇。

8210

做乜撚野呀 蒙嘉慧

無peter 爛gag 聽

公主到

咁都得

抵屌

今集好少朗平

公主脾氣

兩句對白

咁就叫好火。

係 睇到想訓

打爛晒成間房咁易還原

Tracy今集好煩膠

痴左線，我係佢老豆真心驚

頂唔順tracy

以為佢撞邪

蒙嘉慧呢一幕演得幾好喎

莫姑娘

驅風戀

係咪想呃佢啲錢

唔想睇呢對

穿煲

Tvb典型三角戀劇情要來了

同偷有咩分別？

九龍塘撞車送去黃竹坑

無睇幾集，隻錶是henry的？

其實袁彩雲好煩

好痴身

呢條友

點解陳慧珊連續幾場都係影背面，是咪替身嚟

我都覺 好鬼假

唔得閒拍

Annie

正常

Annie估到佢同朗平有野

Annie 好慘阿

睇到朗平帶住佢送比henry 隻錶

院長開始頂莫姑娘唔順

唔怪得
頭先冇睇呢part

想知隻錶嘅由來，我有幾集miss咗無睇

驅風完未

想問咁佢同朗平有無野

院長佢成六條野都未破處 緊係有問題啦

有呀
唔記得邊集
兩個上過床

金勝跛左喇咩

未呀

我知 朗平飲醉左嗰晚
咁henry對佢仲有無野

係咪要⋯

三字經

程志美條撚樣識讀心架？

咁突然既 今集係咪趕收工

血管瘤都無諗起Jackie

應該有少少曖昧
未至於冇 我覺得

程至美：

咪就係

>

朗平累到餅妹死左
herny安慰朗平
叫朗平放假

annie call朗平 話心情唔好
朗平話佢都係 不如今晚飲野？
annie話唔啦想早啲返去訓
點知醒起冷氣比henry整壞左
朗平話佢識整

朗平去左飲野飲完野上左annie到
點知herny開門
朗平整冷氣
之後話要成部托落黎⋯⋯無整
朗平睇電視 又睇到餅妹新聞
朗平喊
herny安慰佢
朗平話如果今日出事個個係我你會唔會後悔咩都無同我發生過？
之後扑野

隻錶朗平無為意袋埋走

又多條女比paul剋死

又死？

套劇最後佢都好似係同annie一齊

Annie好慘 第三輯無佢

覺得最好睇都係第一輯
蔡少芬

如果第二輯唔係有朗平應該棄左
個陣睇到JACKIE死個集真係

好詳細，thx

其實以前tvb d橋都好on9下，但唔知點解又覺得好睇

睇到識背
有朗平個D劇情睇左好多次

冇記錯最後場戲應該都係替身嚟

都係得個背脊
之前係貼吧定唔知咩睇話係annie真身

已經唔記得哂啲劇情，想知除咗jackie之外，今輯仲有邊個要死？

好似無啦，不過又係女主角有病個d劇情

好大碗

食死人咩

老西扮上菜?

院長失戀

dllm12點引人食野

蒙嘉慧頭先吊高把聲同駱應鈞講野

今集又無乜朗平

交差的感情線

暫時唔見

又無annie又無朗平

得幾句對白咋今晚

28聽到42都唔減
死左佢啦...

院長心諗:你個老西 我有工事搵你 唔聽?

院長

裙腳仔院長

annie

係咪辭演

屌都唔係人講嘅對白黎

女人

Paul: 仆你個街

綠帽兄弟

無知一問
唐文龍HKU畢業做差佬
都要係條街捉賊?
唔係應該做督察架咩

好恐怖

程至美
好大打擊

想問究竟henry最後會唔會同返annie一齊

好似係唔得閒
如果嗰陣jackie唔得閒拍都用呢類原因走就好

又唔係既
個時都未開始
老襟

電話互派帽

金勝鳩up咋

annie咁坦白

程至美

識食

繼續睇落去先

Paul:關我撚事呀

冇啦啦俾人爆出黎

修哥 上等人

點解妙手僅心咁好睇?

好鍾意睇胡楓9up

呢對仲重口味

驅風無極限

巴士仔...同我胡楓提提你

你老味 原來steven莫姑娘都未名驅風

一次比一次過分 d劇情

究竟邊個編劇 諗到連上等人都要有愛情線

wtf

極重口味

真係?咁我認真左

朗平戲份又完

henry好似有啲sad

緣為佢個仔

又軀風

點解院長條劇情線咁多架

好悶 院長條線

上等人知老公有2奶
決定報復 去搵胡楓

上到去
上等人即刻叫胡楓沖涼洗白白

點解成集都係修哥 上等人

上等人同胡楓盡訴心中情
傾傾下大家傾到慶恰恰

美極

袁彩雲4眼LOOK真係好撚淫

架𨋢變左樣

做乜鳩

今集d故事推動咁撚怪

反而係呢啲閒角最好戲

啲bgm令到我好想笑

寧生會死

劉卓琪胸壓咖啡佬小你老婆

感冒童

好淫

個o靚仔而家仲係tbb

嚇親

通輯犯

同性虐待

This is

院長憑咩教人處理感情問題

憑佢有女爭佢

點解呀

六十歲處男

究竟邊個搞陳豪

蒙嘉慧條界

無鳩謂老豆

第一眼睇以為脫髮

咁都偷到

漢堡神偷

陳豪究竟食過幾多條女

一日一條咁款

原來係保險雞

食過黃跌潼

Sell保險sell到上床

佢錯在唔一路比錢啫

偷野

間醫院真係多事發生

又妹吓妹吓

全部都係你啲女

唔知以為中醫院，咁鐘意驅風

世界真細小小小

女人真係好恐怖

停埋機

話時話袁彩雲而家係邊

德國？

嫁左

好嘈呀，咪撚喊啦

係咪要一齊啦

咁都查到

神探金勝

爛好人阿paul

hehe

係咪又要一齊啦

程志美又flirt 人

望到星星點解唔係諗起Jackie

屌，原來係天文毒撚

因為flirt緊人

蒙嘉慧真係好靚

諗係jackie係樓梯幫程至美綁鞋帶

做白素 同 暗戰真係驚為天人

仲有講見到星星個幕

唔太記得邊個殺同咩事，淨係記得佢喺醫院度出事，勁慘

早幾集
呀paul去佢屋企探佢 蒙嘉?開門個下
好靚

喺屋企頹廢嗰集？

yes

今集多朗平

幾時咁fd嫁

係囉

朗平透晒黑bra 淫到

調轉送

程至美食埋朗平

呢對老尷到

好似係上次peace 生日之後fd左

做完妙手2是咪會接住落做妙手3？
諗起程志美又剋死女就

美綠係天煞孤星

呢條友好煩

做乜唔離婚

好似野野威脅henry咁

袁彩雲都好煩

之後係咪會同fion搞埋

好痴身呀寧生

痴身

金勝身在福中不知福

萬珠沙華同金勝

靚抽

逃恥兩人組

有無人統計過院長句對白喺呢套劇一共出現過幾多次？
「我一向都唔會理會下屬嘅私人事嘅，但......」

搵舅奶奶啦

時生

屌你呀 連雲影姬都有感情線

吉到出血

Peace

連上等人都有感情線
無野係無可能

佢啊媽

萬朱莎華

屌 咁都沉船

慘

點忍呀

袁彩雲真係有啲煩

係咪立flag啦

袁彩雲當時d戲

佢個嘴做咩事

唐文龍正到

又搵朗平

袁彩雲幾時同朗平咁fd

有朗平呢啲朋友都幾好

千祈唔好走埋去做第三個⋯

獎門人

點解要喊

萬朱莎華搞乜

屌你又幾好戲啵

成個弱智仔咁

朗平同個個都fd

萬朱莎華好戲就緊架啦

撞聾?

點解一定要18

較聲都喊 咩事

琴晚

越南仔戴綠帽

老泥嫦

向眾仁又派膠

都係無交代點解萬朱莎華一定要開十八度音量

咁應景

捐肝

鄧桂思

邊似二十歲

Paul好chur

好潮，十幾年前已經著開心樹朋友老翻t

朗平又透bra淫look

飲酒揸車？

撞到正

要打交了

為左佢拋妻棄子，中出完佢兩個月咪飛佢囉

有男朋友

三娘教子

帽啊

個瘤

係咪要死啦

仲以為會係街撞到金勝

寧生立flag

寧生

淫婦

完全唔過電

好嘔
驅風

好人卡

金勝痴撚左線咩 袁彩雲都唔要

成粒大金莎咁

要死了

金勝無鬼用。

咁袁彩雲又太癲

佢又知顧老闆住邊？

啊媽

Henry又有免費雞

Henry

係咪cut左

朗平又畀人免費屌

蒙嘉慧後生真係好正

究竟可唔可以循環

萬朱沙華堅好戲

打靶仔Henry

gameboy

哥斯拉

點解蒙嘉慧喺果到等

一齊

好撚兒戲

蒙嘉慧條眉

打唔到比程醫生

咁就搞掂左程志美

不過下輯又換女

剋女

大把位唔會畀雨水淋濕 明明

但黎姿

萬朱莎華好好戲

好正
成日水汪汪對眼

漏左幾集無睇
邊到睇得返

tvboxbow有seed

我係咪miss左d劇情？

朗平同henry嘅關係點解通左天

Cut走d驅風情節 套野至少減五集

d老餅戲真係睇到厭

我都想問

Paul又黑死一個喇

我萬珠莎華就最怕寂寞架喇

野外着成咁

程至美又懶正義

呢d 人好煩

要gg了

立flag

y kill her instead of 波

好鐘意睇朗平

幾時再播佢d歌
D插曲/片尾曲正到..
等左成晚

麻醉同不知不覺

下輯換女，點永遠

啲女比佢剋死曬

寧生flag

袁彩雲咁正都唔要

得佢前妻係例外

成套野最正就係片後曲

佢前妻好正 戰鬥格

無限立flag

個個痴漢睇中寧生乜野

點錯相 on9嘅野好難解釋

劇情上寧生根本無死嘅必要

無啦啦要殺佢

點錯相 鳩劇情

令edmond內疚

今集？

變態佬點解要target程至美?

醫唔返佢大佬

個理由好on9

然後以為寧生同佢一齊

死得咁on9

wa dllm 咁樣飛落街都得

膠劇dllm

佢大億畀人爆頭

寧生已gg

電話鈴聲

btw 以為henry 又要比人斬

痴線

點解醫生啲保安可以咁差

發現自己個妹死左

程至美又黑死曬身邊啲女

夾硬到仆街

天煞孤星

乜都未知，喊乜撚野，快手少少叫人幫拖啦。屌你老母

超格硬

幾時勊死埋tracy

就快

應該屌編劇老母

夾硬要搵d高潮位

仲要救返條友

咁都唔死

條友跳完落黎仲有氣講野

又要救仇人
慘

對奶搖

全套戲醫生齊腳

我都想講平時都無咁多人

張同祖聖人mode

邵美琪啲戲

大愛

死啦你個仆街

冇啦啦衝入黎電鳩人

anson 唔係婦科架咩

今季最突出既一集

正想講

去纖去到佢內臟器官衰竭，安生好波

邵美琪好型

Bin C

格硬到仆街

咁基本野都要識嫁下嘛

有新bgm

呢間醫院啲保安真係好差

有無人有妙1/2 全套seed share?
Thanks

袁彩雲係幾正

寧生可唔可以唔好死

當件眼鏡look 好寫實

不 佢一定會死
比人

死得好無謂

其實都知 但係再睇多次都好心痛

jackie都係啦,為左俾程至美有新女

跟蹤程至美咁耐都可以點錯相

Jackie係因為蔡少芬無檔期

次次佢都係同寧生一齊

Sad but true

求seed ahhhh
香港土炮難得好劇

最唔明係點解anson仲要救條仆街

無檔期可以話昏迷中拼發症死左姐
係要整醒人,開心左陣又死多次
如果而家播實俾人投訴到傻

救返佢bin c

救返醒要佢坐成世監

唔死就鐘意第二個又唔好掛

睇完anson變寶妃個對比

+ 1

依吾依頹

今輯唯一吸引點就係 朗平

tvboxnow有

阿paul扮傻都食左幾多女
前妻 Annie 雯女 jackie tracy
隨時勁過henry

下季又換女
仲要d女自動鍾意佢

睇返而家既陳潔儀，一投手一投足都係好charm

除左佢之外，仲有冇邊個藝人都係咁誘人

無諗過佢幾好戲
做第三者得嚟真係唔討厭
前幾晚佢一個人食飯食到喊做得好好

想請問Tvb重新錄製版同DVD版有咩分別？

前者應該高清d

謝
考完dse 係時候要翻煲呢套香港難得既神劇

第一輯神

第二輯神條撚

我覺得1/2 okey
3不了

可能細個翻睇 無你地睇得咁透徹

妙手1個陣好似得幾歲無乜印象
係呢排先追返
3真係好垃圾
不過有吳美人同黎姿
為睇女可以一戰

有朗平carry成套劇

無錯

初初睇2 唔識朗平係乜水 又唔靚 冇咩好感
點知 睇睇下 就係為左睇佢

我都係呀
岩岩睇2個陣仲諗，做乜搵個咁柒代替Jackie
跟住睇睇下愛上左
好正呀，唔知點形容個感覺
總知好鐘意

朗平比我個種feel好特別
好有吸引力呀

朗平個樣變左好多

換左個髮型靚返哂

10年前 henry仲幾多頭髮

因為演唱會姐

班男既個樣冇變過

無朗平真係唔撚睇

同意
就做完啦都唔知點算

曹keep得幾好

係 無朗平一定唔想睇
朗平好有吸引力
唔想完

寧生死得好on9

咁多醫生

henry做手術

程至美又剋死啲女

男又剋女又剋

成間醫院醫生救一個人

Anson

又迴光返照

故事教訓大家，唔好立flag

痴線
咁突然

拔口罩先搞死佢

死得好on9

henry珍惜朗平呀

救寧生係為左畀佢講遺言

有氣質，又有型，當年細個睇已經覺得佢好吸引，加埋唱歌勁好聽

草草收場拍第二套

第三輯金勝死得仲鳩

已經買返哂佢啲碟
超正 把聲好靚
希望下年有機會再嚟香港搞演唱會
之前個啲無去

點解冇啦啦停心跳 人都救返

救其啦，CCTVB拍親啲續集都好戇鳩

比返副眼鏡寧生啦

無左個腎就死左

假嫁應該

第三輯本身都鳩啦

但有黎姿

咩事 冇睇兩集 點解寧生俾人殺？

請問係邊集呀，謝謝

上集比人斬

聽到嘟嘟聲仲掛住喊

聽到嘟嘟聲 停低你至精

無啦啦斬 定佢做咗啲乜

黑社會點錯相

俾人點錯相 以為佢係程至美女朋友

33

Fion

金勝轉個撚頭會唔會忘記寧生，再食fion

呢班人

我老母話d醫生坐哂係度唔駛做

好得閒

又係你

呢條女永遠出場啲timing 都錯

wtf?

編劇度到呢d角色好正

屌你老母搞寸個PARTY仲寸柒柒
比刀斬啦仆街

屌你老母，公關連眉頭眼額都唔識。

仲屌返轉頭。

傻撚左？

金勝好大波

咪係

屌埋你個張同祖，扮完聖人仲屌。

唔撚做啦，我射你呀？

聖人院長

院長勁煩膠

第二季愈做愈垃圾

畀說話亨利聽

好多人無啦啦死

加左fion之後好悶

mc同程至美真係好似樣

好撚婆媽
都係朗平好

第二輯真係唔好睇 靠朗平撐住，麻醉

無朗平一定棄劇

最大卡士既兩個女主角中途消失左

tracy 同程至美好唔襯

agger 煩膠

剋死女階段1

好似聽日開始

啲女死曬就大結局

曹永廉d戲

我係henry唯一一個簽紙嘅老婆

咁呢間醫院係咪會無咗急症室

一齊走 蹺起院長

朗平講廣東話啲口味好好j

阿peace

peace正臭西

藍田

臭雞peace

究竟peace個劇情線寫黎把撚？

唔好叫簡和平啦，叫揀錢啦。
改做money

蕃茄煮完變咗忌廉咁既色

凌生

屌呢d劇情

個小朋友

得返個偉

之後仲會播埋妙手3

大獲啦3悶到仆街

萬珠莎華好似就釘

鄧特希一走 套野就鳩流化

係咪又就死

越黎越黃

釘了

呢幾集瘋狂釘人

一集死幾多個

呢集做乜事

咁突然

癡線呢幾集係咁死人

埋單仁心

拍到好奇怪

anson

互相取暖

咁就熄電視慳電啦

病人瘋狂被埋單

扑埋野

henry好似想咀落去咁

邵美琪

寶美人

得4個b

佢兩個

啲相

今集好撚濫情

成集唔知想點咁

都係程至美既錯

佢係she she ?

利申 冇追開

有啲甩皮甩骨

唔係呀佢鐘意henry

點撚解一定要十八呀

痴撚線 電視個畫面有ada

唔係行姐黎嫁咩

張家輝同ada

呢首歌真係好正

我仲以為自己睇錯

第三輯林保怡嘅和你的每一天又係好高質

就黎完喇

好癲

有冇人可以解釋萬朱莎華點解一定要volume 18?

好似話henry細個時 佢開到咁大聲 等佢識返屋企 因為henry路痴

好似話林保怡細個同佢一齊係外國住間間屋都一樣
佢怕林保怡唔認得路
所以就較到部電視18度聲比佢認得邊到係自己屋企

Henry同Annie根本無哂火花，貌合神離

同事
同朗平正好多

最後4集

呀joe

呢度係咪威爾斯？

Joe殘左

抽血唔戴手套

Joe黑咗咁多既

見返馬撚有啲親切感

朗平咁著好型

Agger

買隻cd tracy要換哂成套衫

救命佢兩個好撚嘔心呀

驅完

藍田最後同阿廣？

拖拖拉拉夠未

解約啦

扑埋野先

灑脫啲啦

解啦
都唔襯

好撚煩膠

出多d朗平好嗎？

同意

解約啦屌

得啦知你等左4年啦

金勝咁都唔駛坐？

醉駕

又有得一齊放假

程至美咁都叫識打波

成間醫院無醫生

蒙家慧件衫好似青苔

病發啦

抽筋呀

？

高潮?

麻醉呀...好似好耐冇播

瀨尿

出水

潮吹

100手